lg v20 鏡頭玻璃真係會自爆

利申岩岩爆左

頭先諗住dl隻曹操傳落黎玩 咁更新要5xxmb 咁我未開wifi擺底等佢自己up 點知我過個幾個鐘入去睇 拎上手頭機好熱 初頭唔覺 後未摸到後面怪怪地 一望 爆撚左 利申我放係床 一定唔係跌爛

屌你老母曹操傳

lg機
btw有冇圖？

唔記得問 有冇巴打知整果塊鏡頭玻璃要幾錢 有冇巴打報下價

轉頭up 食緊飯

曹操傳係無辜

又會爆得咁型
btw巴打你用咩機影 影到個feel咁恐怖

今天不小心把心愛的v20 鏡頭打碎了
事後我用了十五分鐘去細心欣賞
發現打碎了的v20 鏡頭玻璃碎
竟然比起平日那個形態更美
然後我再用了十分鐘去打掃地方
再為其拍照

熱爆

仲諗住買

用部asus tab影

係呀 一開始出嗰陣都有好多人post過上網會爆鏡頭

唔係好熱都唔會爆嘅

中過v10伏仲有人中個頭埋去...

咁有咩機好介紹？

美國班人可以告LG
香港淨係可以去濕鳩cs換機

原來真係會爆
利申: 用咗半年V20, 未爆

s808姐

都未告入嘅

唔好玩曹操傳呀 唔好長開太耐 太熱要停

起碼都話逼吓LG吖，香港？
攞兩個鐘頭排隊啦

嗰陣整機諗住未開門前去等 點知已經有人等緊

之後入到去過保養仲要俾錢